[TG谷] 孤兒瘋人院

孤兒瘋人院
身份既真真假假唔重要 最重要係大家有一個開心傾計既地方
最重要係大家和平相處

以下人士請勿內進:
- 對象: 希望係23歲式以上人士
- 拉人過Group同Sell 野即踢

****非常重要: 依個谷大部份都係後生而政治思想偏黃
唔想被攻擊或者谷主因個人不滿而被踢 最好唔好入

更新左

樓主仆街死全家

好在你條垃圾出聲幫手我屋企人應該好安全好長命
多謝你呀